萬一LIHKG 又被人攻擊

可能下次唔係十幾分鐘

大家諗下可以去邊到

去4chan or reddit?